window10求救

小弟我由wind7 32bit升到win10 32bit
升完發現上唔到網
咩你的網絡不是私人連線
應該點算好